### download.sh

- [-0.5] La descompresión debería tomar el directorio de los argumentos

### pipeline.sh

- [+0.25] Reemplazo de loop con wget one-liner
- [-0.5] El path del fichero de URLs debería ser relativo
